拜登民調領先川普11％ 選民相信他「較會對抗病毒」

隨著參議員桑德斯（Bernie Sanders）宣布退選，預料美國2020總統大選將由前副總統拜登出馬挑戰川普總統的連任之路。美國有線電視新聞網（CNN）委託市調機構SSRS進行最新民調顯示，拜登的支持度大幅領先川普11個百分點。

CNN民調顯示，拜登在全美登記選民中，以53％的支持率領先川普的42％；以整體選民來看，拜登普遍較佔優勢，但美國總統大選結果並非以普選票決定，而是由特殊的選舉人團制度決定勝負。

民調顯示，選民認為拜登比川普更能勝任於處理某些關鍵議題，例如在應對冠狀病毒方面，拜登以52％比43％領先川普；醫療健保為57％比39％；幫助中產階級則為57％比38％。

在經濟議題方面，雖然川普的支持率略有下降，但仍以些微優勢領先拜登，有50％的選民認為川普能更好地處理經濟方面問題，只有46％的選民支持拜登。

由於新冠病毒疫情大流行，民主、共和兩黨的總統競選活動都已經暫停，各州也紛紛將黨內初選延後至夏季舉行。

民調指出，僅有91％的民主黨人支持拜登，但有96％的共和黨人表態力挺川普；中間選民方面，有52％表示支持拜登，40％表示支持川普。另外，拜登較或女性選民認同，有62％的女性支持拜登，32％支持川普，而川普則在男性選民中較具優勢，有51％男性支持川普，44％支持拜登。

此外，民調顯示拜登在有色人種和年輕選民中具有大幅優勢，川普的鐵桿選民則為老年族群。

美國媒體引述知情人士的說法，隨著美國疫情越演越烈，川普不斷在記者會中攻擊州長，與媒體、公衛專家唱反調，反而得罪選民，令共和黨對他憂心忡忡。官員認為川普親自主持防疫記者會對選情不利，恐怕影響連任。

{CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

連登仔：fake new拉

CNN民調

未來人預告係特普連任

民調無用，上次都係民調希拉里領先，但最後特朗普，

即係侵侵連任

美國tvb

拜登較或女性選民認同

仆你個街唔好呀

蕭生覺得特朗普大機會d喎

美國人唔該唔好咁on9

當年希拉里夠係大熱啦
咪又係Trump嬴咗

今次特朗普真係做得一般喎

最後都係選舉人票數優先

極左媒體

蕭生：大多數人係會選擇比特朗普做多一屆！

Twitter #WhyImNotVotingForJoe 上左trending
可以上去覆下d tweet 提Joe有幾咁pro china

Donald J. Trump
21 小時 · 公開
Wow, Approval Rating in the Republican Party - 96%. Thank you!

上次majority vote都無
其實好險

熱狗: 大眾都係白痴

賠率繼續侵侵 1.83 sleeping 登 2.2

地牢指揮官

比佢選到美國人係抵撚死
永遠比支那欺壓

險到爆啦

因為淨係側重於選民調數嘅話，大城市嘅民主黨人會長時間佔優勢， 令掌控大部分領土嘅中西部共和黨人失去主導權

4年前都話咗比你聽民調可信程度係零
尤其咁多左膠傳媒扭曲事實

Biden2020
Uncle Joe is back and ready to take a hands-on approach to America’s problems! Joe Biden has a good feel for the American people and can smell what they really want deep down. Joe is ready for a fight and will give a good ol』 fashioned pounding to anybody who gets in his way!

Creepy Joe be like:

搖擺州份

2020年3月24日 - Forty-nine percent of U.S. adults, up from 44% earlier this month, approve of the job Trump is doing as president.

//民調顯示，選民認為拜登比川普更能勝任於處理某些關鍵議題，例如在應對冠狀病毒方面，拜登以52％比43％領先川普//
姐係FF拜登做得好D?
定係拜登係呢場疫情做咗野?

繼續養肥支那多八年

96%咁癲

CNN 真係同CCTVB有得fight

仲有咁撚多極左 social justice warrior操控網絡平台， 講一句真話都block鳩你係hate speech

On March 24, President Trump's Job Approval Rating Up to 49%.
On April 8, ... 48%

輸撚左就世界末日，支那支配世界

留名bin c?

咁事實票數上真係希拉里多啲仲要大炒侵300萬

係受惠於winner take all贏係選舉人到

我信蕭生既對家往績可靠

希拉里都比佢燈死

因為民主黨喺公共醫療立場上長期優於共和黨
應該係根據呢樣因素作出判斷

純粹係洗大眾腦，完全冇任何新聞價值

拜登舐共已經輸硬啦

民調係大家都會做
一定係唔會信D不知名民調
本身佢地自己都有能力做到比較全面民調

正常
主要係睇吓幾個月後民調...

拜登對支咩態度?

拜登同埋佢個仔勁多醜聞
舐共 性騷擾
想睇下美國一D女權點揀

巴打坐咗幾耐

認真 我係來自2055年既未來人
一返到黎即刻去番呢個懷念既連登
差d唔記得密碼
正題 黎緊美國選舉係習總贏 點解唔方便講 希望唔會因為我講左出黎歷史改變

親

共和黨都會做民調

甚至乎一個醜聞都可以扭轉整個民調
嗰陣時都係返叮Hillary 嗰單電郵門事件， 從而改變關鍵搖擺州份結果

molamola

美國都唔係計人票
可能佢d支持者絕大多數係加州
同埋而家仲有大半年
變數太多

Fucking traitor

唔知RIP咗嘅原本係撐邊個多 .....

拜登唔計

其實輸選票
只不過贏人票，可以話贏個制度

同克林頓一樣親支
家族成員仲有生意來往

唔係樣俾中國 贏返下話

大陸小粉紅對拜登睇法係點

其實要學識買兩邊
侵絕對有機會輸

至少要民主黨議員認同，延續對中國的經濟同外交政策

拜登有份屠殺維吾爾族

一年前既今日
蔡英文都係大幅落後韓國瑜

咁就大鍋啦

如果真係想侵侵贏
就要不斷宣傳拜登同支那既關係

Hillary 勝率98%

條命係你嘅 做朋友我提就提咗 自己揀自己負責

其實都係睇幾個州份, 十個州以下分勝負
Ohio, Florida, Arizona, North Carolina, Pennsylvania, Michigan, Wisconsin, Colorado, Nevada

預料美國2020總統大選將由習近平挑戰川普總統的連任之路。習近平民調領先川普110％ 選民相信他「較會對抗病毒」

4分鐘

你後面個例子完全解釋唔到「民調無用」

係險勝好險

CNN

CNN...
有冇多幾間嘅民調睇下先

其實全部都係Biden lead
連Fox都係平手

上次都係靠美國人大代表先贏到

特朗普支持率大幅度落後
支那狗：這是真的！這是真的！這是真的！
特朗普支持率大幅度領先
支那狗：這是假的！這是假的！這是假的！

拜共 幾時中武肺

對抗中國咪對抗病毒囉
一開波冇乜野
屌鳩完中國就爆到九彩
你老味唔係特登係美國散播

唔岩聽就屈人係支那狗

睇埋抹黑機器啟動先見真章
搵兩個細路女metoo uncle joe就玩撚完

支那狗：我不聽！我不聽！我不聽！

佢個仔

好多老年白人撐Trump
尤其係中部經濟唔發達嘅州份
嗰度特別少醫療資源
好高危

真係主要睇中部州份
California已經冇咗55票

係人都想Trump贏, 不過佢個選情比支那病毒搞到好嚴峻呢個係事實
唔通要掩耳盜鈴死撐話Trump一定羸咩

關鍵係之前提果9個州份
疫情最嚴重既New York同New Jersey基本上一定係投Biden

其實真係50/50

大家識唔識架
要燈都燈biden啦
屌你燈鳩trump都有

其實我覺得只要保得住德州同佛州就十拿九穩
德州就傳統鐵紅 無咩懸念
所以美國總統選舉用傳統民調係無咩意思

Trump邊有得輸

習仔特登放啲病毒去美國幫拜登助選

連票都無既兒登仔係時候又要教化下美國選民喇

CNN=Chi na Neo News agency

Arizona同North Carolina之前兩次選舉都變咗藍啊
保Ohio同Florida係Trump連任既關鍵

信佢得個個都有病

NY NJ嘅票上屆都係俾咗Hilary
反而唔會逆轉
希望唔會影響到其他州

其實都係視乎邊個媒體做嘅民調
9up好正常

Pennsylvania, Michigan同Wisconsin係傳統藍州
之後既選擇都係藍
Trump要再拎唔樂觀

死得咁多人, 唔樂觀WOR...

其實上屆都係險升

人數唔係一切
主要係睇搖擺賓州啫

關鍵係睇共和黨有無能力平息到武肺

有冇聽過美籍港人

乜 trump 有係民調贏過？

兩手準備, 我地要去BIDEN TWITTER迫佢講多D中共唔岩聽既野, 然後D 5毛憤青出擊, 佢就會唯有企得越黎越遠

班美國狗無腦
唔支持侵侵

對抗支那，Trump係無出其右

Democrats 大鑊d，上次選舉個blue wall都比侵打穿埋
Wisconsin Penns Michigan 絕對係關鍵

拜託連登仔燈一燈

侵侵2016年贏在翻盤到3個深藍搖擺州(Michigan Wisconsin Pennsylvania) 同埋Florida
仲要每個州都淨係贏1-2%
Biden嘅approval rating高Hillary好多
再加埋侵處理疾情嘅手法
今年真係危危乎
樂觀啲睇嘅話
仲有七個月時間俾侵侵回覆經濟嘅

CNN 你話100%支持China joe都得啦

連登仔應該要全力支持拜登
咁先可以燈撚死條奶共鳩

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

冇用蕭生覺得特朗普贏

當年未又係比條臭閪一路帶到尾結果！

支那登
ChinaJoe

想割讓美國土地比支那

你睇cnn民調梗係唔覺啦

真心？

In Republican Party喎

選得黎 疫情都過左啦

反對trump 既人 焗住 jer 失業/死亡數字

美國佬用吓個腦好嗎

搖擺賓州?

講真除咗Twitter幫下手屌中共
都冇太多嘢影響到
唯有希望Trump仔生性 肯認真抗疫

個仔收支那巨款

當年同期希魔同trump個陣都係差10%
結果呢

到時美國認中國做大老都肯

講真成個民主黨除咗平權小眾同奶共之外到底有咩用
成日用racism同sexism嘅拉票唔醜咩

就算依家轉軚都只係口不對心

咁講啦
其實我覺得侵侵連任係比較樂觀
十一月選舉
武肺無可能到十一月仲未平伏啦
如果平息到疫症 呢個就會係侵侵既功勞
再加上共和黨最叻抹黑
選舉前幾日整幾單醜聞比joe仔嘆下
咁侵侵就會贏

極度癡迷於政治正確同泥漿摔式派系鬥爭

其實抹黑能力嚟講兩黨實力差唔多

仲有支那煽動反美情緒，亦都係為特朗普提供源源不絕嘅子彈

要保守派同茶黨合作 要團結保守派

美國佬智力測試過埋今次仲支持pro中國嘅拜登真係等滅國

果班白左知識份子真心相信病源係美國

果個一定係你啦

奶親共個d係咪都鐘意細路女
十一哥口味又係咁

其實要學識買兩邊
ok urine

因為蕭生加成姐

係因為有燒山加持

其他都係藉口

雪雪聲

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

3分30秒

屌你老母左膠先選拜登

勁

CNN=fake news

成11%就唔係咁講

今次蕭生撐特朗普 睇來都係咁先

其實選民冇錯
侵自己攞嚟

點夠MSNBC嚟

仲有VOX, 美國版嘅點新聞

干涉美國內政

個pedo都咁多人支持

去到今日，選到邊個已經無分別。

你班連燈仔好心知道自己燈力十足咪燈鳩人地當撈侵啦。

人地上次都係爆冷贏選舉人票輸總票數，今次形勢危咁多都仲要燈鳩人地。

正確翻譯: 得少數人唔會比佢連任

最緊要關鍵嘅州分贏

有危險
侵侵加大力度打中共
將中共變成全美稻草人仲可能有得選

拜登喺popular vote度贏係無懸念，問題就係選舉人票。武肺令到失業率飚升，中西部d工人喺度呱呱嘈，如果經濟活動去到暑假仲未恢復，搖擺州份會係危危乎。

pedophile

災難級

NY NJ呢d發達州唔係本身已經藍架咩

其實平唔到反而侵連任機會重大
大單野發生緊嘅時候人傾向唔會想大改變 想維持現狀